取消特殊地位單野同打科技戰打華為有關

大陸會唔會中左美帝計呢🤔